大奇蹟日降臨！

print moar money

黎啦黎啦

贏曬la
大V

一下托成千點咁濟！

點解會禁

大戶

罷明大戶質低個市呃貨

麵麵熊左？

原油傾掂數 ?

有無人解釋下 做咩隻隻都爆升

最後逃生門

呃貨

兩黨傾掂數

咩事, 暴升緊....?

國家隊入場

大戶最後收割

最後逃生門啫
依家以為見咗底會反彈所以入貨嗰班應該好快喊出嚟

入熊機會

3萬點 THX!

快 d 上返 28000

阿爺征伐熊軍
期開得勝

又開外掛

冇事了 冇事了

托指數梗係941，國家隊班柒頭掃2382，700做乜呀

嘩屌呀咁撚大條

殺熊囉
係人都諗到啦

今日升500既不要普選了

唔知有冇人-1800點時入左大 細期？

分享下咩心情

唔使怕， 技術調整嚟啫

今朝輸左30萬
唔夠兩個鐘賺番50萬

call 左大期 可以去睇樓

國家隊全面進場

引牛再殺

Gogogo

咩玩法

做淡慘過做雞

全倉已入牛，迎接大奇蹟日！！！！

反彈

發生咩事 食個飯返黎就大V 以為睇錯

大跌市中實有呢日

大戶呃貨

利申：今朝入咗貨

大奇蹟日

牛軍殺呀!!!!!!!!!

升!啪啪啪!升!啪啪啪

買7500未算囉，係要買熊

07年8月大奇跡日後2個月升左10000點，歷史將會重演

#11已經有一個

跟住呢

插水咁跌

等睇跌到停市

屌，仲以為丁蟹先有

掂！！ 傷心左成朝 多謝

止蝕左嗰d而家咩心情

利申 : 無貨

大陸d錢落曬嚟

屌唔到你唔信

今朝好多高追7500

巨浪...捲起朱千雪....

正常市場反覆無乜所謂…希望唔係劏房波當咗自己係煲呔，聯同金管局入市啦…

邊有個咁多奇蹟

因應巿場最新形勢，已特事特辨將派俾巿民既700億入巿

每人派番10000蚊2800碎股？

信政府唔驚

cls

入唔切

正股驚西又贏

drop to zero

面神又入熊？

殺熊再殺牛

劉青雲：升呀升呀升呀升呀，咿呀，升呀升呀升呀

逃生門呀，走呀走呀

入得熊未

完左

賣牛再反手入個熊
我全都要

上呀！已訓身 不問價追

deep A

如無力玩牛要懂得放手

走啊

佢咁諗走唔切冇得怪人

CLS
究竟邊個大户操盤，完全無路捉

有路俾你捉到就唔叫大戶, 你叻過大戶

美期倒升呀，美國有好嘢啩。

托到 走先

屌、彈出彈入想點

想抄琴晚美市?

一沉不起

升返2000點追回昨日失地先啦, 唔好似昨日美股咁虛火一輪尾市又插過

跌！跌！跌！

最後走佬位 依家冇啦

依家個勢似

邊出得切堆新熊呀

係
一日輪住劏牛熊

又同琴晚一樣

麵仔話佢做返牛軍大都督

又插

托上去比大戶走 啲人以為到底反彈接哂

升跌得好快wo
同坐過山車無分別
咁玩死得仲多人

逃生出口的一線光

明顯係大沽媽平舊倉食糊先出現假反彈啦

又衝緊落去啦

破例開啲call擺過夜先

點解所有野個走勢圖都一樣
ETF的效果？